計埋政見 rose算唔算超越咗jisoo？

拉

算

咩政見 ??

樓主放lunch一陣會覆你

外國人嘅政見係好d

我今次又真係駁你唔刀…

我係Blink呀Hi

唔係好明

靜靜雞贏啦